好驚比雷劈死

又閃又大聲又近，點瞓呀

最多陪你瞓

咁大雨都係得黄雨

開住冷氣幾驚dd雷劈埋黎

咁易死就好 快啲劈我

係機場做仲驚，下下見雷劈跑道